覺唔覺曼城比人吹大左

完全破唔到密集

蓋世寶都係

咁快就燈

半場都完

標屎蓋又靜靜雞迷哥

諗起泥清

佢未死一定開POST迷哥

哥狗都吹大左

係我地狼隊勁

收嗲啦，三個聯賽證明完自己都仲吹大左

佢教果d隊 我老母教都拎到冠軍

狼隊呢D真係識踢
如果每隊下游都咁識玩就好
英超競爭性再大D

冇綠葉冇拉邊老鼠拉龜

希望腥或者馬列斯換根/Bwa

狼

輸埋

係

一定反杯到

樓主

手球嚟架on9